打造台灣成「亞洲第一同志觀光大國」？徐耀昌憂台灣變成”愛滋島”

民進黨立委鄭運鵬曾在立法院交通委員會，提出把台灣打造成「亞洲第一的同志觀光大國」的想法，不過，該構想提出後，引發不小反彈，苗栗縣長徐耀昌在議會接受質詢時回應，就表態反對，擔心會引發愛滋病蔓延等問題。

這段影片時代力量苗栗縣議員曾玟學貼在臉書，徐耀昌接受無黨議員余文忠質詢時談到，如果台灣真的成為同志觀光大國的話，未來會衍生出愛滋病等後遺症問題。結果，同志的觀光島沒有搞成，搞成愛滋病的台灣島，只會增加社會成本、造成民心恐慌。

徐耀昌大談同志議題，他表示年輕人有年輕人的想法，絕對不會反對同性問題。徐耀昌也說自己有很多「這種朋友」，相處很融洽，問題是不要把這個議題跟兩性平等工作權、教育權併在一起討論，因為是兩碼子事。他說絕對尊重憲法，絕對尊重台灣立法，徐耀昌說：「我絕對不會排斥所謂同性問題，但衍生出來的後遺症大家都要審思。」

對於同性婚姻，徐耀昌表示他也特別質疑「男的跟男的會生小孩嗎？女的跟女的會生小孩嗎？尤其現在少子化以後，每個孩子都是心肝寶貝，同性結婚根本不可能有孩子，甚至絕子絕孫」。像法國同婚上路後，有數十萬人走上街頭反對，相對地台灣不是保守，而是有道德觀的文化傳統，這些都是好事。

藍綠是政見，反基是良知

打造同性戀表演生態圈

對於同性婚姻，徐耀昌表示他也特別質疑「男的跟男的會生小孩嗎？女的跟女的會生小孩嗎？尤其現在少子化以後，每個孩子都是心肝寶貝，同性結婚根本不可能有孩子，甚至絕子絕孫」。

冇同性婚姻呢班人就會自己識由孿變直跟住走去生仔？

搞基就有aids?屌閪一定唔會有aids啦，一定係
無仔生咪無仔生，你要講呢樣首先立法強制所有夫婦結婚之後1年內要大肚，第2年順利生產，否則強制離婚

分化post

係反共大義面前
任何性向既人都係自己人

同埋台灣人想點處理關你撚事

唔好將男x女都達唔到既要求（有aids, 生仔）
同gay/lesbian講要遵守

國民黨D人真係好ON9

人地扑幾多次野有幾多so關你撚事，葡萄呀
d有錢佬有錢婆都咁尷架啦，同佢地絕哂育呀笨

反基是良知？

講到gay同les都大奸大惡咁 咁hocc同黃耀明佢地唔係好人咩？

起一起樓主底 成撚日post陳雲 9成9係熱狗黎

on9
濫交先大機會有aids
同性戀唔一定有囉
條友智障

兩邊都on9,台灣性平權應該唔好再用標籤去做，愈係強調老一派就愈係反感，真正平權就應該視呢個性向為平常

唔好意思，兩個都唔係

咁我個人覺得同性合法咪算 真係冇必要當係賣點咁發大黎sell嘅 唔通合法開雞竇又拎黎做國家特色宣傳咩

岩，只要做好防疫措施唔比愛滋擴散就可以

幾時獸交平權、戀童癖平權？

同性性行為先易引發愛滋喎

咁現代社會大部分地方都開始尊重同性戀者嘅權利 你又唔好死都拉埋黎講

人哋同性戀冇得結婚就會去乖乖生仔？同病鵝一樣嘅邏輯

同性戀就有愛滋？
愛一定建基係兩個異性之間？
戀愛結婚為生仔？
強國出生率都下降 係咪因為同性戀？
思想進步下啦

共產黨反gay
我哋更加要支持gay

因為你個屎眼唔係design for 性行為
潤滑同彈性都唔夠 容易由交換體液變交換血液
所以先增加性病機會
如果做足準備同防護 係同普通sex 一樣出事率

"搞成愛滋病的台灣島，只會增加社會成本"
唔係同性戀先有愛滋

"同性結婚根本不可能有孩子，甚至絕子絕孫"
呢句唔係真心話
唔係保守派反對同性戀嘅原因
難道同性戀都可以有小朋友個陣 大家會接受 ?

台灣人：搞基 = 生愛滋
連登人：用 linux = 冇機打

你自己搞，有人撐就得，陳雲咁on9都有信徒，我諗你都可以

雖然意見唔同
但支持Linux可以用Wine打機

原來只要有人撐，獸交、戀童癖都可以平權

苗栗縣獨立成國啦喂

是咪On9

大把女有愛滋

你證明到隻狗係對你有愛情既咪得囉，你證唔證明到?
一樣個如果細路對你既都係愛情既，唔係被你單方面侵犯/父女母子親情既，咪得囉，佢識唔識咩係愛，分唔分到佢係唔係愛緊你呀

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

法西斯

個post好撚多基佬

同性戀等於會生愛滋
異性戀就唔會? 咁嘅意思?

呢個世界有代孕呢樣嘢

而且好多異性戀自己都唔想生啦

同性婚姻合法 -> 多左人搞基 -> 變左同性戀大國 -> 多左人有愛滋病 -> 變左愛滋病大國

同性婚姻合法 - > 多左人搞基 -> 少左正常男女拍拖 -> 少左人生仔 -> blablabla -> 絕子絕孫

中撚哂滑坡謬誤

樓主老母知唔知佢係雞籠國國主
貪咗幾多
有幾on9
咩9都開post

中囯男人淨係叫雞
安全好多

本來之前都唔反對同性戀，直到屋企人變同性戀先發現原來自己接受唔倒

幾無知先會約aids同gay掛勾

基佬有愛滋嘅機會多過正常人60倍

同性戀係一種認知障礙，患者失去咗識別戀愛對象嘅能力，誤以為其他同性係戀愛對象
所以同性戀患者同狗,細路仔一樣,係冇辦法証明到佢係唔係愛緊佢伴侶

女同性蠻者一定最安全

泰國第一咗啦
台灣最多第二

五成以上嘅女同性戀都有性虐待問題

應該對比男女同男男無套性行為既中招機率會fair啲呀？
你點知有幾多人基幾多人bi幾多人異性

同性戀生愛滋機會大啲

同性戀患者不願承認嘅事實

d死gay佬都好嘔心

Hate speech

煩勞之後睇到嘅人不推文

唔正常嘅人係嘔心啲

Tt1069

首先你屋企人唔係「變」同性戀
其次係你支持又好反對又好
佢都係你屋企人
點解唔試下接受？

啱晒連登仔

低質分化

拉

台灣保皇黨

同志就會有愛滋咩

首先你屋企人唔係「變」戀童癖
其次係你支持又好反對又好
佢都係你屋企人
點解唔試下接受？

Pull

躝去支那囉

戀童同同性 拎埋一齊講

你d思維同d藍屍廢老一鳩樣
成日講埋d極端例子以為自己好有point

DSM都delete左homosexual as a mental disorder啦喎
岩岩穿越黎？

可能唔係變係本來就雙性戀既，我覺得我反感係因為個對象係tb
接受下依啲講就易，或者我上得太多連登啦，總之我生理心理上都接受唔到佢

錯誤類比
事實係，戀童癖好多時候都同LGBT群體有關連

google韓國趙斗淳事件先啦

哇 死tb咁嘔心
tb通常都係心理變態，仇視男人
諗起都覺得巴打慘，要成日對住屋企人同死tb拍拖

我有聽過人講，話同性戀患AIDS既人數多d
係因為人地密密check住
反而異性戀既人唔會成日check
對比之下先覺得Gay會易有咋

安全性行為點都可以保護自己
唔理你係咪同性戀

咁點解得男女有權結婚？
全世界都冇得結先平等

正常人（異性戀）
奇奇怪怪，擺明異常嘅人（LGBT）

前者當然比後者擁有更多權利

兒登仔：唔反同、恐同=支持同性戀

按呢個思路，警察出不反對通知書=支持你遊行

連登仔仲學人講民主
講LGBT議題d說話仲難聽過藍屍屌黃絲
民主國家都開始正視性別平權
反觀香港

查實九成兒登仔都支持LGBT
細路畀左翼思想吸引，唔奇

另外，民主主義係垃圾
參見Hans-Hermann Hoppe寫嘅《Democracy: The God That Failed》

有無用apple既產品啊
tim cook gay嫁喎
咁異常記得丟撚晒佢

冇用apple，sorry

根本aids同性取向無關...

戴套咪得囉，關同性異性咩事，要生仔可以去精子銀行、卵子銀行。成班迂腐到死，宜家某d基督教都接納同性戀啦。

濫交先係最大問題

任何形式嘅戀愛都應該尊重，至於樓主話人獸交、戀童癖之類，證明到隻狗、個小朋友有足夠成熟嘅思考而又想同你有性交係OK嘅，但暫時見唔到方法。

利申：絕對支持樓主俾動物屌。

樓豬分化
拉

1.同性戀老早就已經唔再係精神病
2.中aids機率高唔代表100%，而且原因唔係因為同性戀，係因為不安全肛交，異性戀都會
3.2020年都黎了，藥物預防同控制愛滋病嘅成效已經好高了
4.異性戀都唔生仔，你將個波拋比同性戀
5.講埋領養問題，唔係啲仆街生完唔要，人地邊有得領養

多得你依種道德塔利班，同性戀患者失去咗按受治療嘅機會

道德塔利塔: 唔支持同性戀=恐同、歧視、封建

單細胞兒登仔識分唔反對同支持未？

同性戀係一種認知障礙，患者失去咗識別戀愛對象嘅能力，誤以為其他同性係戀愛對象
所以同性戀患者同狗,細路仔一樣,係冇辦法証明到佢係唔係愛緊佢伴侶

好多人話反對同性戀嘅人係歧視、唔尊重，標籤佢哋恐同封建乜乜物物，好明顯係同性戀者對反同戀者嘅逆向歧視
其實正因為我尊重同性戀者，先希望你哋有勇氣正面面對病情，及早接受治療，早日康復
唔係嘅我唔會打咁多字同你浪費時間喇

你係邊個，你話係認知障礙就係認知障礙？一早就否決咗同性戀係疾病嘅一種。

美國精神醫學會在1973年將同性戀去病化，你係咪想講你醫學水平勁過人地成個協會加埋？

都係睇個人性行為嘅安全措施做唔做足姐
同性 異性 都一樣

你邊位 咁叻去推翻人地既research囉

異性戀係一種認知障礙，患者失去咗識別戀愛對象嘅能力，誤以為其他異性係戀愛對象
所以異性戀患者同狗,細路仔一樣,係冇辦法証明到佢係唔係愛緊佢伴侶

咁寫一樣得，邊個話你先係啱嗰個

唔好fight for freedom啦
Fight for 自high算啦

有遊戲係 native support linux
linux 打機要用 wine 都係同 搞基 = 生愛滋 一樣
而且打機本身就唔應該有 OS 限制

支那反lgbt 咪又係有愛滋村

真係痴撚線，2020年都黎啦
呢d人究竟係未秦朝返黎

只有相對平等，沒有絕對平等。
想絕對平等就無性生殖做蝸牛。